（推埋呢條）原來韓國人都拍左片支持香港，但得1000views

（推埋呢條）原來韓國人都拍左片支持香港，但得1000views

推

Push

Come sa me da

推快d入去like左先

Nice

PUSH

推。

推
入去踩場呀

tui！

左眼嚟嘅。。。。。

Liked

push

要俾番啲回應人

一齊留言講多謝

多謝幫忙，不過義士傷右眼

仆街啦你

up

我都想講

推。。。。唔到

去呀

推爆佢

推呀

真係好有心

韓國民間支持香港
但政府無法表態

已like

like

831 901 902 903

감사합니다

【國際路線】全世界印依款標語

多謝韓國手足呀

麻煩大家幫手推啦，唔該晒

唔係唔幫手LIKE 啊?

Pish

韓國

好多謝你地

7.21

G持

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

好感動

支持

可唔可以整個集中post